[突發Live] 元朗西鐵站白衫入閘打人

屌痴撚線

推

【極重要】【To 發緊夢嘅元朗巴絲】

如果你哋冇衫換，唔敢返屋企，又驚班黑社會會亂嚟，可以去灣仔香港堂逗留一晚，我哋有通宵祈禱會，歡迎你哋入嚟休息同敬拜。

耶穌愛你！自己小心，Stay safe & be water~

循道衛理聯合教會香港堂
地點：灣仔軒尼詩道36號

歡迎任何人士進入！！

Ｄ撚樣打立場記者！！！！

立場姐姐被打

痴線

有無手足起元朗？
好撚嬲
圍埋一齊唔好散呀

999 同元朗警署已打唔通
你地唔還擊 = 等死